人生咁大部分時間都係返工，揀份啱自己嘅工真係好重要

老老實實香港地個個基本上都得返夜晚8-12屬於自己時間，唔好講咩work life balance，根本無可能，我知無人鍾意返工，但起碼份工唔好令你討厭已經好好 希望大家都搵到一份適合自己嘅工

8點收到工已經好幸福.......
就算收到個人都頹到想柒訓到天明

巴打講得好岩
利伸失業中

依家返緊一份好似唔係咁岩自己既工 渡日如年諗緊轉唔轉行好

趁早快啲轉

屌

人工小一萬又點睇？

同意

以前覺得返咩工冇所謂

都係為錢

放左工先係人生開端

但依家覺得長時間落去唔係辦法

始終返工時間係佔多數

有幾多時間休息？

返11收8 返到屋企都10點

車程超過一個鐘不了

轉
我同你一樣
但我已經非常瀟灑地祼辭咗

一早知

根本放左工已經冇心機玩自己興趣

😭😭😭😭😭

唔知自己想返咩

裸辭左
唔知自己想做咩

Good job

無錯
同事已經做左你一半屋企人

唔知自己可以做D乜
想做乜..

我都係，人生無目標

如果同事唔好真係趁早走

唔單止每日，返工重係你佔一人絕大部分既時間，由22～65，或者你夠福氣既話，退休後都要繼續做。
搵返鍾意做既真係好重要

啱呀